請問依兩幅圖入面有冇一個係靚女？

Binnie

邊邊

Yerin 又大波又靚

@

冇

😂

♡(> ਊ <)♡

有冇圖證明

乁( •_• )ㄏ

binnie

下左 V o_o 呢個應該OK

邊b

邊b醜婦嚟